睇黎game鋪全面收檔指日可待

愈黎愈多人玩digital ，PSN又搵個月冇特價都難
依家出新game好多時搵都癈事搵買digital算

實體玩完可以賣出去

望住個櫃一排game盒咁幾治癒

所以有啲驚明明棄左都唔願放

有啲直頭玩完steam 都特登收二手來擺

會儲game

特價>平一半>隻game仲係我手
放二手>平一半>隻game唔係我手>約一次
二手收二手放>近乎免費>隻game唔係我手>要約兩次

講真係有幾多人新game會買二手
又唔係特別平啲 仲要好多仆街會賣啲二手碟係花晒/壞
如果係咁我不如買digital冇咁嬲
preorder完就download定 一夠鐘就玩得

依家啲人買實體碟都係貪佢偷跑
過咗第一輪之後仲點解要買實體 想畀你班黑店劏咩

炒價玩死自己怪得邊個

同聽歌一樣

有個盒先有擁有既感覺囉唔該

雖然唔洗換碟唔洗出街買係好事

但係入碟出碟果下好治癒 好撚爽

玩console買碟先有feel

係
以前d game一出3百尾，冷門d既3百中
依家郁d就4百中
當人on9

佢諗住你一定會局住要買
點知依家差唔多間間廠preorder都會有嘢送

睇住隻碟嘅感覺 特別係封面 買Digital 嘅人唔會明

對住封面打飛機

實體版越黎越hea 以前都叫有本書仔 而家乜鳩都冇 得張爛鬼紙
Game鋪又扣起preorder禮物 又玩炒價 生意差係抵撚死既

我近2年已經冇買過碟 所有驚都係買digital

以前啲說明書好L好睇 但係現家剩係得返張19 嘢叫你睇online版說明書

但係我每次買碟都有preorder嘢

依家

冇買實體版好耐 唔洗去買又要等貨又炒價

比貴小小買下載版 unun腳睇場戲就玩得

部機早幾年開始成日嘔碟之後就全部喺晒ps store買

依嫁有d咩都冇或者得返張code

冇位擺盒

高登果間已經執左

神game二手都會炒到二千幾
例如惡魔城月下

香港買實體貪佢偷跑
有人覺得俾貴一百幾十玩快兩日唔抵
我某程度上認同
好視乎你工作忙唔忙碌

Only buy 特別版，典藏版，steelbookedition

上年開始都全買digital 了，辛苦完一日仲要換碟又盛麻撚煩，只係想輕輕鬆鬆打吓機，同班fd踢場波，已經唔執著要個盒，人大嫌個死人盒阻掟，黑店炒舖死全家

一d 好鐘意既game會儲實體
但講真 有幾多係好鐘意呀
再加上 儲就係為左d特典 d特典越黎越cheap
咁無野儲 純粹為玩 玩就實體digi都冇所謂啦
而且 我都唔會放game既 玩撚完就擺埋一二邊,
不嬲無興趣mon住幾時pm 幾時交收 又要夾時間或者出去等等

除左典藏版都唔會買實體

細個果陣先會想買實體同放二手
大個左有得玩就得，冇精神去放二手同格價

以前買實體係為平幾十
而家調返轉頭買實體貴幾十
真係睬佢都有味

早排隻蜘蛛俠放假前出
一到紅日坐火箭咁炒上去
我寧願買數位版都唔益你哋

放工仲要出去同人逼黎買，又貴幾廿蚊，又要揾位放，無買實體了

得啖笑, 以前全部都係實體架啦, 咩叫買Digital 嘅人唔會明

我仲有200隻PC GAME碟係手,有書有盒有貼紙有鎖匙扣 我都唔明

唔通你睇住隻碟會扯旗?

game鋪最好早日收哂皮,反正成班都係垃圾黑社會死mk

如果唔係炒價，實體版平過數位版喎

大佬碟賣得貴過ps store真係得啖笑
Ace combat第二水豪華版都650咁我唔去ps store 639買？仲要送初回限定特典

其實而家去買game 真係因為由到大習慣驅使

以前新game 一出即落觀廣/藍田買完即刻搭巴士番去玩
而家都仲記得係巴士上面望住prototype 個盒打j既感覺

不過而家除非有咩單機大作需要閉關打ie odyssey，如果唔係都係上網買方便d

我買黎儲多 依D野真係拗黎都無用 個人喜好

單機game/大作買碟儲
fifa個啲上網同朋友玩就psn買

但d仆街炒game呢

熱門game根本迫人幫襯digital

同fd夾新game半價有時重有得85折
特價game特價完再半價

以前ps3買game一定買實體版
但自從慣咗電話買app課金就多數買數位版

港喱淨係識炒炒賣賣，我地自己買game咪撚益班黑店，冇收入佢地自然會執

Steam 同orgin 有哂 洗咩買

即係唱片咁 大勢所趨